Hi 淡友 (199)

好靚

贏錢永遠係少數嘅人

爆撚到on 9

我牛 又然

冇留意1001咗

今次股joy 真係好少人識止蝕

好貴D牛

拍左

食唔食緊d牛好

全啪!!!!!!!!!!!!!

拍埋

痴撚線 仲升。升夠未

頭先係咪有人貼倉呀? 打左啦喎

諗住上aa搵number 一開就睇到

恆指法興九一熊Ｐ(RP)(58395)在上午11:25出現大手買入，成交量為2.9千萬，成交價為港幣$0.045，涉資130.5萬。

邊個大戶

我5幾已經入哂飛

爺西主宰一切

烈士 !

廢淡反手咪止囉

同你講,熊真係站站都有

仲有少少283熊

唔怕

晴巴未食？

5幾都好貴 我都係57入

cutgain都好重要

唔一定要反手

個FEEL 好似沖上 315 O個兩次, 有冇同感?

慢慢入d熊先

未呀 收市前會食埋

高水

又平水

283走唔甩

唔反咪冇對手囉

彭巴隻熊一入即啪 !!!

仲有得升

值得開心既食,想幾時反手都有平熊買

600點

點會唔啪283 熊 諗唔到放生理由

啪埋283跌落去啦

上證 +39 !!!

訓教算 廢事高追

好啦 食哂 花生下睇下升成點先

成交半日都係500億多少少

今日高位 聽日低位 起碼彈返上29000

如果係, 288 291 都走唔甩

今日升夠800點好無

升到痴左線

升左600點... qq都係攻唔過360鑽石頂

最近摩通牛number係咩？

上證 15-60圖都仲升緊

今日應該過100B !!

呢個勢做淡不了

等佢上30000 先反啦更係

我58入，67就食曬，唔知我地係咪同一隻

一格三皮野 痴線
不如買正股

130萬買牛熊

我都想 但睇分鐘圖 佢根本唔肯回

58851 212%

已經輸佐20萬

仲有5手過夜0.013未放

allin 熊再追過

未撚到食飯時間已經無左17萬幾

我期指畫頂畫左係246

回光返照咁

一入就坐

轉用3 min bbm 黎cut loss 先...
激死朕

因為你蝕左機會成本

今次似突破

DH已見?

到底係期結夾上定真係b浪呢

Lunch break前已經咁激

11:30又有一單3千萬股同一個number

即係仲有本要追 即刻充實番🔥

之前成日屌佢11:30-12:00唔識郁, 今日郁畀你睇..

以後唔會再過夜

假突破

聽日再夾爆佢JJ

睇勢應該兩點會回

坐緊388熊

就算 283 都仲係一底低過一底
無人知 要等破位/外圍帶领

布神點睇

除非覺得真夾到月線出針

玩完，今年底做左266
牛市來了

58395

突然間唔郁嘅 升停咗市？

個莊自己玩咋嘛

睇返15 08年
都係月k macd叉後 一兩個月就行b浪 而今個月就係第二個月

飯前平晒d指數動物

放飯喇 玩野?

熔斷機制

個莊成球野入熊
即係有錢搵，一定要跟

睇唔透 會唔會暗示緊d咩

283落280有30格wor

唔似, 呢隻街貨量唔高,
分分中今日隻野街貨量 > 70-80%

漲停！ 收市嚕

月尾殺唔夠牛熊 老細咋型
明知跌唔番唯有自己入貨俾人殺

3幻點

夾到好撚痛

可惡 如果我早一日學識就計數 睇到276有支持我唔會熊過

牛市入熊咩玩法

等下轉60min macd 出牛叉就call

等睇大師也文也武 裝胸作勢

賺錢永遠係少數 所以牛市唔應該買牛

輸600

期？唔係出左好耐咩 再出唔係會出死叉先咩

師兄識玩

400

唔好提

400個

今日真係升得好靚

升到咁，個個都買牛，個個都贏錢

1000都係咁

我睇一陣會回返1-200點
牛軍睇路

嗰個正恩嚟㗎 3千萬股執一格

支持大戶走法

隻野冇街貨冇老散入架喎

X2

支持

我覺得可以參考下7月9 期走法 有機會回 但會尾市先回

你睇阿爺回唔回先講啦
回200 起碼佢跌一半
阿爺個位仲係低位

隻58395 係唔係已經變 FULL LOAD ?

我諗我真係要休半年 儲番d錢先

輸晒?

開市即跌

有無人入一手搭沉船
雖然未必入到

咁又無。只係想諗清楚自己策略姐。d正股成日出出入入 無耐性長時間持有 搞到唔知自己想點

市價盤買 , 實買到

會唔會係Optiver Trading 刷成交?

等多陣All in熊

我星期五差點追左熊

冷靜D

qq put
點解上個post位巴咁有信心無事

呢到咁多人買牛 大户派錢

會唔會升得太急呀

冷靜 又玩加菇

少少地試下

啲熊mola

收回價幾多

啪啪啪啪

手持q put q call表示蝕緊

287

輸強轉就斬手唔玩牛熊

日線破左位 唔博熊 但而家Call好易中頂 等下轉macd牛差黎call

輸多轉

今朝出左之後而家仲係+ 點再出

我記得禮拜5 有幾個巴打都話靠牛回本 今日佢地一鋪番身

啪啪聲

我隻28388

期指 既下轉

回返一百點黎走左先再上得唔得啊

成功忍手無賭

屌佢今日唔上唔落又穿唔到360 好難搞

啪得七七八八了

比人打咗隻熊

剩餘價值都無埋

我相信有好多巴都入左熊

qq無乜成交

低到好得人驚

布神俾晒料都講唔聽

仲有好多傻西熊緊

5仔都未發力

入左939 call，希望聽日業績幫下手

好傷心
我老婆TEXT我
佢話今日吽吽聲

咁仆街

雖然今日食唔到但睇中都開心既

晴巴追晒之前條數未?

都無牛
成朝開會

講到會直線向上咁

上星期個兩隻賭船

是嗎? 明明大部份勁人睇企穩276升 小部份勁人覺得乾升
今次係外圍帶領多 雖然實有人馬後炮話其實係大戶手影
但個日你講當賭錢 275值搏率高呢個point 係幾正 就算平注勝率中等 拉番均都有賺

唔好再升喇

唯有再等機會追

值搏率高

止蝕D 熊啦, 依家仲未算遲

將個止賺turn 下佢先
止賺:
- 升至100 跌回75
- 升至75 跌回 50
- 升至50 穿 1 min BBM
- 任何時間HSF>1 min bbm>70格

依家止最傻仔

淡友 記得 死守 零和 遊戲 講完

10點跟左布神
有時覺得布神其實係玩假膠

287會唔會打架

今日唔會

佢all in 熊架

唔自己止咪比人強制收回囉 好簡單

今日一定唔會

同你一樣

一早叫左

而家先止係咪on9

1478玩撚完

點撚算

sosad

上星期吹QQ淡 真係伏線

黎緊好似內銀業績？
會唔會鳩夾上太空

好呀, 我要走1398

一開市不問價賣，收市實跌30%

連登仔出力買牛 買到佢變番股災為止

牛熊放市價或低於市價係咪一定放到出去？

低過一定 市價未必

唔係 可以乾升

1478

日期條上升軌仲斜過星期5晚夜期
沒有最癡線 只有更癡線

今次股joy 玩唔少新手

個懸崖

例如你

跌穿bb中線=斷軌？

係呀 老手贏好多今次

自己畫 單邊市bb會收好窄 邊到會準

見左DH?

走淨一半 入左 58394

追牛

真嘅馬化雲

明白了

港女想跌 但爺爺仲升緊
爺爺是無辜的 港女同阿仙奴一樣廢

跟

仲諗緊買遠牛熊 賺佢幾%

三點free fall

心好累

點解要咁做

好少見半日回都唔回下
想跟但驚一陣衝多一百點殺熊

撚唔信佢會殺到上282 點知殺到無brake

炒股要理性 唔對路就要走
依家係破位 似係大反彈浪 你自己小心

回都唔回下咁鬼
阿爺話升真係咁撚大威力？

回100

係時候反手入熊了
等左成星期等佢爆邊

個 trend 係升，點解我要鬥氣買 bear

我仲預佢會回返去300-400左右收市

爺閪都係想賺散戶錢姐，見咁多廢淡唔食你一轉咩

+600有冇咁硬

依家入真係差唔多
一係博佢上到600-700先買

俾盡都係200,而且睇爺閪應該冇咩可能

午前入左熊
買錯左隻12000換股
唔怪得好似升咁慢D

繼續瘋狂入牛入到股災為止

短目標牛殺埋，會回

阿爺支旗由上海扯撚到返中南海

阿爺咩事扯到咁行

牛定熊

QQ突破360黎睇下先

5仔未郁, 唔入熊住

上證想追恒指!! 鬥升得多比賽開始

好似50都唔想回

除左今朝果少少全日無回過

唔準笑！

牛軍太強
唔敢硬淡

你都係！

未 依家睇 282 穿唔穿 等緊

紫巴你都睇升 molamola

上證好硬

升咁多
真係一年得一兩次

即係熊得

點會呀, 上次剷到上315 都爆到九采

企穩282即係會再升?

上到286-287我覺得要追牛

係呀
有無半年

大半年左右

你比人夾咁多晚

穿282 free fall啦

點解2018朝早爆咁多之後又企左86

牛軍大勝日
再加倉 聽日2萬9

唔買都幫手叫下

燈

好似低調d好

我都無做過啲咩

free fall未

準備穿

7月14明明過左

指數跌升幾格
指數升大家急住沽

跌唔落了

回50點，成班傻鳩衝入去做淡

今日連圓頂都無
個頂平的

未喇
今日成交得 27,000,000

聽朝free fall

佢地唔理圖表 單邊+妹市 指標係會錯多

上證50 點都
港女慢一拍渣

是但一樣都死人

傻散成日以爲升咁多一定會回

282硬到，咁樣叫回左架啦

今日真係嚇死寶寶，惡到咁都有

入幾手牛算 跌唔落

仲有40點

又加隻撚屌狗

阿爺惡到企硬 唔回
仲有人估頂 回200
自殺

真係好撚衰

我上星期走曬啲267牛而家好想喊 所以鳩噏發洩下算

但係都唔升

你自己on9信基金朋友 佢每個月個幾十萬就你到賺的

又高開

呢D咪叫朋友囉

會落24000, 睇路 (今年內落 )

明明恆指升熊都升埋一份

咁既勢 跌難啲 不過幾手 反正都輸爆 唔差左果幾百蚊

有咩

哦牛真係好撚屌鬼 熊跌60格 牛先升50格左右

多人追牛呀嘛

唔郁

唔落,就上架啦

又等國家隊

牛軍

而家入牛坐上291有無得諗

而且3 5 都出左buy 試下無壞

食了

街貨量%32.515%

屌 行開陣都唔得

止蝕啦

怕咩 掛住家鄉價 醒番咪成交

停止交

****牛市速遞****
大市今朝一下隊穿20 天線，及小時前頂阻力位28051
如果今日開市守到28051 既位~ 初步上望BB 頂28700~ (亦係前頂位)

暫時唔追CAL...
待期指下一轉MACD CALL SIGNAL 先追

******

過黎綁住我手腳兩日再睇下咩環境

我都算秉承到肩哥既影子

輸左80%本 係咪應該收手

收啦 抖抖先

牛三個個都嬴你輸乜鬼

升得一格 又跌返

睇個衰款今日磨到圓腸

完全跌唔落

... 咁快輸咗80%本
休息下, 之後用少少嚟學下玩啦

我都輸過80%本, 而家追返晒, 加油

期指282硬過撚

磨西中

又咁浮浮沉沉都係吉倉算
我認我輸到無膽

本身一開始贏十幾k 而家豬死人
慢慢追先

Loss已cut, 豬6.1k

唔放過淡友

而家應該唔好開熊

但今日收市唔回就牛都唔開

388跌左個幾 但隻熊升得2格

今晚由老尾接力，挾到廢淡仆街冚家剷

多謝你

285熊？

請我食餐飯得唔得

28388

而家又妹到3點等升到位

有賭未為輸 下次再來

我星期五贏20K
今日輸30K都係咁

新range 28180-28220

再慢慢追過，下個月我牛一 睇下邊個笑到最後！

我貼哂重熊倉 一開市已經擺低30

Operation: range頂入熊, range底入牛, 開始

QQ 爆上370

30

其實隻ABN AMRO Clearing , Optiver Trading 同 高盛 有咩分別?

繼續熊啦
連指已經話俾我地聽要點做

如果手上無貨應該點

等位入大戶熊仲好

計數畫圖睇位等

上個星期同大家講175
應該無人跟我

上次無睇到，今次你講咩我都聽架啦

牛

咁咪發到豬頭丙

呂布賺到發過豬頭都唔係第一日嘅事啦

我記得 就好似我85蚊入2382 call

Rsi 既反應係咪快過甚他？

仲有上望既位？唔會上到100啦

去到兩毫幾唔放?

升到咩位

有

起碼20球

正 守住 聽日再升

今日真係升災

唔過200K啦

玩新手

又到月尾 你又可以去旅行休養下

199k

準備妹到收市

完全唔識跌 會唔會唔鬼跌嫁

爆到咁唔駛玩
今日收工

今晚要升，跌嚟做咩

收28300 直覺

穩定咁賺先係最重要

今日堅勁 平時實上上落落

上證頂得太行

唔計大奇蹟日, 近兩三年最大單日升幅試過幾多

上證短都唔會回住 睇15-60 跌唔落/未見回跡象

2000,3000

上星期個個笑鳩我手機股

175我有點名

信了信了

個頭賺完 呢頭輸哂

講緊call

今日真係鑽石頂

極限熊58172

屌你又係呢隻濕狗

玩咁盡 好恐怖wo

應該係叫賭咁盡

呂布畀人hack ac?

發發喇

企得咁穩，聽日又衝過

啪啦

58172

2018點睇

三點後有冇chance試下頂呢

劍指 做咩炒我

gun

聽日有冇力啪?

個個都劍指

我想等到佢掂100就put爆佢

大師劍指295

劍指30000

其實係咪收咗市 同一個鐘前一撚樣嘅

漲停左

時間停止左

升到停板

唔係連個天都要我專心工作啊, 唔想做野住

提早收工。今日輸一百 屌

少少都唔跌有無咁勁 好少有

咁撚大波都要輸

輸 在on9

巴打見你控制注碼好好， 唔怕啦好快賺番

太保守係弱項

屌你行range 28200-28220

比下面落番去280喇

唔穿都冇用 聽日見284

聽日直上285

268

我等夜期貼返30分鐘bb中先call

大陸直逼2% 唔好熊了

5 分鐘個gap細到呢

挾到抖唔到氣 比番小小空間我喇

啲血汗錢亂鳩黎

高位靜止

幾時到256倍

唔俾位人平倉
大戶癲左

一開開盡20倍啦

我諗我呢排都係收手 玩下paper trade 練下睇位先

唔上又唔落

好眼訓

我覺得要斬

即係比人夾左600點

如果聽日上到284 285你會唔會斬？

仲上緊

唔係仲有得上呀化

破咗DL CLS

DH

磨左兩個鐘先黎上

明殺淡友，不過淡友大把錢。。。早排287跌落268，最多咪輸profit

穿左280 上到284唔難 你自己計下數再決定

今日病左無返工 一起身話升左咁多
好彩星期五走曬

有部份淡倉係上星期276,278 開

我冇profit啊

仲有力咬上去... 今日真係格都執唔到

連指今晚應該好多牛過

正路係牛既

聽日幾乎肯定會繼續夾 今日回都唔回俾淡友走

感覺仲有好多冥頑不靈嘅廢淡

Thanks for sharing

係
殺晒佢地

但我都唔過了 收手練下眼光等位

QQ 360

叛徒

不斷DH

啪ed

棄暗投明

隻58862掛唔切0.15 頭也不點

堅係跳

58172有無人奶野

仲有冇夠膽過夜熊

牛過好唔好 咁大波好淆

玩開破頂底

各位可以留意下 通常咁升 回調唔夠 磨平台再破High 通常唔多 所以下次咁情願賺少次

個市完全唔識回
同星期五夜期d人完全唔願平倉一樣

58172 咁就死左

咁樣聽曰多數高開

回都唔回，勢太強，雖然聽朝多數都係升，但水位唔多，冇謂搏

既然而家期指都出30min put signal 不如博下夜晚去返bb中左右先 lc 返張 又或者等佢 macd 出牛叉先跟
最多賺少左

輸少當贏

今日升咁多, 聽日回返少少都合理

連登牛氣指數破頂

但應該高開完先回

留力

今日升咁多,聽日回硬

熊佢

呢個心態多數都出事

但唔代表會回得多

係 但好難再爆上住 要磨下先

聽日平開Super，285熊無事

今日執左兩隻，一隻8格，一隻兩格，開牛廿格

可惜牆紙put蝕廿幾格

痴撚線 回都唔回下。

成交金額都唔過千億。嚇我唔到既。真係牛市下下千幾億

283不死熊

我想講個屌字

好似好耐都無見過282咁, 但原來只係月頭既事

QQ 鈦合金頂360

聽日再裂口高開會死幾多淡友

咁辛苦上到去282 聽日再高開200 殺埋上285左右

今曰應該走哂啦，邊有咁多賭徒

又挾 600點 幾撚耐無見過

要靠5仔發力了

加埋QQ 岩岩穿360 聽日爆到上285真係唔難

有幾多人係268牛到家下

預感聽日牛 但事實多數相反

好多唔肯放

個人覺得仲係會熊多

逢糕加菇

5號閪股 上返70蚊 追call

Gun

你地好殘忍 一日殺哂d熊 大食到咁

28300係頂, 直插27000

認輸啦 我唔put喇 放過我啦

又到連指時候

請如實作答
bull
bear

264

講咁多做咩，仲唔止

做人唔可以太貪心

今日升咁多

58028 逃生門
唔走即瓜

無"太多" 呢個concept, 聽日都會高開幾百

2382 開車啦又

記住，蓬高加茹

跟左有一格
係咪聽日食

做假死全家.. 真係咁多熊!?

吽吽吽吽吽吽

我都咁諗，我都唔敢熊啦，隨時夾多兩日先drop架嘛

雖然我都唔牛過

6％ 唔敢衝

咩app?

開快D

今日只有93-95B 到

但係孤巴慘啲

唔敢揸過夜牛，走人先

不死58028

少回引熊

食糊，今日玩夠，多謝大家

少熊過夜

唔玩喇

夾夾夾夾死人，好一個亦周期因子

留左10手牛過夜

聽日開市過到28300再入返牛，依加走一走先

一千億較無

我唔反今日都輸撚死
好彩有三隻極熊同廿幾格牛補血

我想信聽日一定會好天既

聽日又高開

個股牛溢價係咪不嬲都高，我本身有隻2382牛，見佢溢成2%，我收市見到幾格都走左先，怕

今次真係望290

你qq熊幾遠？我今日都好想熊qq過夜

已經冇人敢沽

聽日夠炒業績喇，建行農行

睇個勢係牛 但唔敢過夜

373.8,一開市見彈咗少少輸幾格走撚曬啦
聽日買返都未遲

極度懷疑造假

咁多 我真係算膽小怕事

連指牛氣沖天

社保掃貨

最後埋單 , 28271 + 599 ( 95.6 B )

難講, 上證人為夾上去

今日2點後無睇過巿
4點後開番
無分別gei

正 we 261收

QQ 361

聽日我睇點都會掂到240

284先啱

侵侵快d起身 做低中國個市

但個市要托先升，玩牛都唔好太訓身

淡友最後希望: 2000億聽證會

睇下隻58395 聽日會唔會死

一開即落

仲未夾到上IFC?

無錯 2千億實施唔到 真係要走快兩步

20000比率 好難挾得死喎

今日忍到手冇追熊

但落完又要睇會唔會穿280 唔穿可能行280-284-285

都好傷喇

過埋期結先追都未遲

係架

2萬換股比率大曬咩，陣間冇人接貨/打靶都係死

點會無人接貨 喎通個莊走左咩

所以今日唔洗急call 但係put 就擋市

下一個阻力位係？28600左右？

真係出個咁嘅消息就難以想像

短睇28400，28600，29000

你快啲改返名

唔睇住。睇調唔調先。

如果是熊二大反彈就不成立了

好明顯牛3開始

三幻八

燈唔是咁用的

師兄可以些牙？

rocket up

華為中興D 5G 係咪得返中國會用
日美澳都禁左

上次高位286 所以我睇286

收左市都唔識 想聽你意見

175靈車目標價幾多?15蚊有貨,1手,唔知點部署好

淡友 記得 止蝕 講完

聽日放晒佢

唔睇住者 。 差唔多開call sin 睇

如果聽日跌。今日day high 會變阻。
浯跌 直上咪287

所以而家睇黎冇咩意思
我又未call

人地本身就冇必要用佢地嘅科技

期結前，應該夾多夾先跌，仲有內銀出業績頂住

一手就由佢擺喇

明白

有大位，唔好急
如果由274坐上黎，咪繼續佛牛
如果冇profit玩，就等大位俾指示

其實期結每月一次 一啲都唔重要 睇黎把撚咩

等你

我有張期28236+1 冇係度報盤

想入門學計數有無乜野網比較好
好多時一頭霧水

先學下指標。基本野 但唔好信十足

Shall we call Shall we call

個個都升
係我隻唔升

唔跌已經好

保本

大人嘅世界 好複雜

保個閪
仲未平到手

我好想喊 越追蝕越多
唔敢同屋企人講

熊三底穿1蚊

好撚長氣

你買咩黎
同屋企報細數囉
我輸5萬都係同屋企人講輸5千

我明..

升一蚊俾我走啦
我以後都唔提

好似小學生咁報 明明拿0分 話唔合格

0分緊係寫70分啦

你自己炒高一蚊再放囉 應該都有賺

又唔可以表現出黎 返到去扮笑的感覺 照鏡都想打自己

高手

咁博

剛才有冇人跟左0.045 掃貨?

大師都295

分注入

earring money

期

分分鐘聽日就係

今朝個巴打O係IFC 影左張相之後冇出現過. ....出黎講下野好WOR

收工我想上去吹吹海風。。。

夾到好痛

收287會上到

個個 都用 個幅

吹風好喇~~~

如果286-287熊一轉有無得諗

乖啦, 你老媽子煲咗湯等緊你

果然夜期繼續夾 氣勢如虹

孟婆湯

到時沽晒所有正股ALL IN 熊了

頂你

大戶熊走未?

我唔追住
2邊都好難玩
我想悶悶地嬴唔想刺激咁輸

好快就hi 淡友 (200), 淡友大奇蹟日

呢幾日唔撚番落去
就直上架喇

金管局又接40億港元😵

跌啦 唔跌我邊有位入貨

一撚早話牛1啦

你幾撚時話過

絕殺沖上316 o個野
都殺左唔少熊

生日快樂

一撚早話牛3啦

個野真係癲, 跟手個個都入哂牛, 再衝返落去

牛三gogogo

最慘係遠熊變近熊再比人啪

入遠少少, 唔好太近

期升得咁慢

圖表 計數 同指標 都好夾

邊個係淡 邊個就係鬼

加菇加菇

抖下聽日再升都得掛

今日已經 殺左1/3喇

咁易有逃生門?

抖下無話回 企定定係282 淡友都要死

呢個位唔做淡都唔開牛 想開牛都要睇多一兩日先

利申淡友。

完全諗唔到理由會跌
有無人可以講一個壞消息來聽下

企定定係282 即係仲有得走貨
最絕係0920 暫停買賣

夜晚美股再破頂?

今日隻新牛 引人入完, 好快比人啪

連指破頂

結算後爆插

你地d理由只係話我聽 將會跌 但呢幾日都唔會跌

每日升500 升多兩日都292

呢幾個月 我覺得大戶真係fataft 上上落落咁殺 好撚過單邊市

死喇，會唔會倒頭架

意大利債務危機、土耳其公布數據、貿易戰未完、2000億聽證會、特朗普⋯求其一個都可以大獲

每日升500 牛市

一個侵侵大淡友 夠做喇

不過唔係一兩日既事，但唔好太訓身牛囉
利申：牛

thanks

布巴又刷夜期

果2000億聽證會 幾號？

逃生門已開 已走理得你

又唔係牛市，一定係短炒，反彈途中畀消息打落去一定反返手

連指 破燈 個個 睇牛 今日 回都 唔回

開緊, 未完咋麻

應該完咗

上年成年牛市 點樣升跌呀 個個月都升喎

頭幾關濕濕碎喇。最尾先難

in邊個部門

貿易代表辦公室組織的這場聽證會原定由周一（8月20日）開始，只召開三天，但有來自超過400家公司申請在聽證會發言，貿易代表辦公室決定將聽證會延長至六天。

我就奇怪點解咩消息都未有，定係今日大戶春江鴨？

打落去就熊？

已經收集緊意見，九月初公布

都要睇下會唔會好似上星期四五咁啦，有支持位

不過我諗 除左侵侵 都無乜人支持 商人就一撚定唔會支持

係咪講面試 我就係準備去見

但佢都係做假狗聽意見 佢一向唔理

小組討論？

支持人數一定唔多，呢啲會可以有力限制到侵侵？

關員唔係得兩關渣咩

咁佢一定唔理喇。但要實施都要過議會喎好似

過左小組啦 係真面試

無 都係講緣分

叫FIB

加油。

例牌背熟佢個網 法例 政府架構
自身問題 最後準備問題問返佢

期急插 牛軍 玩然

考散仔難過以前好多

畀返啲錢我

又比你地刷錢

好啦 thz

巴打又係海狗？

個個都搶住做

話時話點解係揀海關

一大棍

我做其他部門 所以都知啲

自身 處境題先難

純粹個陣失業申請姐 估唔到鳩考都second in

呢兩個如果兜得到 其實都r唔少分

咁細棍

除左雪球 仲有咩大陸股票app好用？想睇下d討論

配合下大家姐 我都熊過

炒股好過啦

你都係公務員？

廢青here

唔係 聽人講x災 x爆的話 工都未必保得住

真係有生之年系列...

補完283裂口
就到30259

會唔會大貪左d

就係做公務員先夠膽買樓。等gg

期指hang 左機？

其實又唔係, 好多購買力未release, 一回返少少又托住托住
回得好慢

991

992

994

996

998